信和玩具店涉搞「一番賞」 警拉男店主

旺角警區雜項調查隊人員根據線報，今日下午3時30分採取行動，派員喬裝顧客，在旺角彌敦道信和中心一店鋪拘捕一名34歲姓莊男店鋪負責人，涉嫌「經營非法獎券活動」。行動中，警員撿獲一批證物，包括抽獎券、抽獎箱、海報及相關獎品等。據悉，涉事的玩具店涉嫌舉辦日本流行的「一番賞」抽獎活動。

警方經初步調查，相信該店鋪未有申領相關牌照，舉行抽獎活動。如顧客想獲得指定獎品，需要先購買指定貨品，才可獲得一次抽取該獎品的機會。

聽frd講間野個中奬率奇低
懷疑俾客報寸

中唔到嬲豬

呢間野出名有貨冇得拎

同行報寸都唔定
差佬平時得鳩閒理呢d
hea下鳩fing fing唔好

方丈報報寸

善惡到頭終有報
間野出曬名陰質

頭獎係乜 咁大件事

信和好似唔止佢一間會玩抽獎喎

正評
拉得好

十賭九騙

我早排先見到有人買兩張中左一獎和二獎

抵死

全民報警行動

白粉報記者朋友你好

佢點知邊張係大獎同二獎

佢有西德最新發明的隱形液晶顯形眼鏡

HKTV送樓單野冇晒下文啦

係有人抽中一 二獎都唔貼上去，引人中伏

係咪維基自己抽中咗

咁已經呃到人狂抽

最穩陣就係全新既時候去抽, 但你又無得估機率

旺角警區雜項調查隊人員根據線報

雖然件事好唔合理
但見中招者是五月心都涼晒

聽達哥講過好似改做有獎問答遊戲就唔使攞牌

預先安排家
等有人鳩抽個時用

佢會入兩套之後溝勁多廢野入一套比人抽

我唔係好明一番賞有咩問題
細個都有扭蛋機扭抽獎券拎號碼入士多換禮物架
同呢個有咩分別?

笑撚左

有博彩成份就唔得
所以應該係獎品價值問題
平時街邊扭蛋機全部野一樣價就得
但士多果d因爲有分大中細獎
我估都算係犯法

仲有要參加者唔洗比錢

達哥搞抽獎都要問一條低能問題
唔係奶嘢

咁平時ok嗰啲又合唔合法？

笑左 明知多仇家就拎d一獎吊高黎賣咪算

平時fb搞果d抽獎就算無錢都犯賭博條例
好似要拎『推廣生意的競賽牌照』先得

聖誕聯歡會嘅抽獎 全部拉得

買包紙巾 100$ 送抽獎券ok?

想睇返日本仔拎住成疊銀紙
去人地檔口挑機玩踢爆段片

呢間堅黑店嚟
抵撚死

片呢

私人聚會唔計，反而扭蛋機拉得

扭蛋機都犯法，法例上只你比左錢無得指定取到你既貨品，要隨機出的就要取牌

啱啱搵返條 link

有請小鳳姐

件事有冇後繼？